死黑警活生生扭斷個細路隻手

屌你老母
好嬲
同一時間決定以後每日都要睇呢段片
提自己支持黑警既藍絲都係仆街黎

好撚嬲

小朋友？ 警察控制黑衫勇武暴徒
唔打靶呢啲恐怖份子已經仁慈義盡

呢啲一定要公諸於世

High野上腦就過主

恐怖分子係黑警 屌你老母死五毛臭化生滋狗

推

你班五毛都幾撚勸力個個post頭幾個留言都有你地

又Block一隻 今晚大豐收

黑警死全家

手呀 好嬲呀

好嬲好嬲好嬲

慢慢繼續嬲啦

你老母俾習近平屌緊仲大叫好爽

佢dse畢業之後好難先搵到份工
好難怪佢

勤

收皮啦死低B仔做生滋狗都益撚左你呀狗閪仔

發覺真係社會垃圾先會撐警

做咩今晚咁多黑警出嚟？
放工啦呀蛇？唔去呃ot既？

畜牲
想同3萬警甴一齊打靶死咪照直講囉
使乜講到咁轉彎抹角

而家啲閪種連基本扮嘢都唔做

今晚班狗/五毛ac入post搶頭位極快
自己無mon住連登 是但入幾個post已經有
對家網軍明顯有組織左好多

好撚多五毛

笑撚死 咁撚細力仲學人做popo

大波man:考警察仲難過選區議員

支那一毛

香港警察究竟想將香港破壞成點先收手
呢班黑警已經唔係有牌爛仔 係直頭恐怖分子

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

功能示範

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單

柒頭你老母比狗屌呀。把口咁臭你老母臭西，on9仔，番鄉下耕田啦，屌你老母，你幫我奶鞋低資格都無呀你老母

香港人容不下香港黑警

so what ? 你駁到我依句？

香港警察呢啲恐怖分子真係要拎去打靶
你條on9就塞返入你老母個閪窿到啦

屌佢老母

死撚開啦 支那賤種

連登幾時先肯block人?

仆街死黑警

請善用會員檢舉功能。

唔使講，9成毅進狗，淨低一成係弱智attention seeker

警甴就算屠殺晒所有異見者, 香港變xianggang市都唔會收手
成班躝癱已經自我膨脹到
唔踩住世上所有事物, 都唔會滿足嘅地步

呢班畜牲嘅剩餘價值
只有拎去做人體實驗同堆肥

補返圖

唔可以原諒呀 屌晒佢地老母

手無寸鐵 點暴徒？ 唔好去街市 豬肉佬揸刀 對你黎講佢係太空武器添

有斷咩

放上Twitter

無😢

收嗲啦屌你老母 幾廿歲人仲咁唔識化 快撚啲跟你老豆老母去賣咸鴨蛋啦

你呢種人真係好撚煩
搵存在價值既不如早啲瞓覺

唔關得做狗 一事冇成 生啱時代 又冇聽老師教咩叫良心 導致有人唔做做狗 呢啲一世都唔會有女 有女都係貪張身份證 同廢老一樣 整係識叫雞嘅廢物
都好嘅 叫雞算 起碼唔好有小朋友 廢事黑警死全家死多個

死開啲啦屌你老母

是撚旦啦 你幾嬲或者幾憤怒都好
你都唔會有實質行為去改變
講就幾百萬人支持 數十萬勇武
曬鳩氣

祝你出街比黑警打撚到你半身不遂

屌

加人工加到傻撚咗 屌你老母

ＢＬＯＣＫ左一堆五毛

仆街黑警死全家

散仔冇個正常，性格扭曲只有越黑

推 日日都要重睇 今日警暴更嚴重

其實唔好理就得 負皮&block係正常做法

一夜就多五毛

228磅，9成做狗句野我收返

你23歲就無咗個腦好慘

香港人！好嬲！
香港人！好嬲！
香港人！好嬲！

唔好怪佢 大家明啦

呢d仆街冚家鏟一定要還以顏色，替天行道

push

好多狗入行前都係讀書唔成做垃圾飲食工
做到廿中去考紀律部隊海關懲教消防全部唔收就做黑警

睇黎呢件loser都係同一路

我屌你老母個臭化系, 你係狗呀,祝你患武肺加中毒死,聽日就陷家剷

你食屎啦

i blocked him before already

傻閪 死出去啦

228磅，林雪黎

Push

賤畜又幫三萬賤畜狗吠
返去互含等中肺炎啦

過主啦 屌你 死返蚛蟈啦

我祝你老母畀狗屌
而嗰隻狗就係你自己

你老母個系被人插爛死,嬲唔嬲呀

推，手足

呢個勁
___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

把口咁撚衰 下次出街輪到你唔好撚怨班狗

死翻去開Po招你皇室戰爭啦戇鳩仔

我真係好嬲啊

你班死黑警收皮啦

手足要無事

你老母死狗乸生撚埋啲畜牲社會垃圾出黎獻世

開始明白其實從來就無神

創造人既根本係魔鬼

你老母俾狗屌呀

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

核彈黎

報仇喇香港人dklm

好撚嬲你聽日咪又係照返工

屌你老母,黑警死全家

點解呢排連登咁多毅進仔

單機唔戇鳩仔

i blocked him long ago
he is just a on9 jai

合理武力？？？
改名叫支那皇軍算啦

推上去

屌你老母 三隻圍一個 死垃圾

推呀

Wrist lock 加 柔道嘅arrest control technique 所有紀律部隊都係學呢套

你老母識陰鎖𠻹，一次鎖幾條摩囉差鳩都得，個個都知啦！

講個fact 都有問題？

三個圍一個 已經制服左 有必要再屈斷埋隻手？

仆街警狗

嗰個係handcuffing technique 無論一個圍定三個圍 最尾都係要做嗰個technique 有啲外國嘅書更寫可以控制對方 令佢痛郁唔到

你食屎咪就係fact囉

On9 自己做下research 其他紀律部隊用緊咩protocols 教啦

連登仔嬲完就算數

班狗已經低賤過畜牲

香港警察已經毫無人性

有閪公開過protocol咩
查乜撚柒都唔比
咁撚清楚即係狗黎啦

咁撚多五毛藍屍

死撚開啦 連登唔係你班畜牲用

Google 幫到你 除左差佬 入境海關懲教都有放過training片上網 你對照返 大家都一式一樣

乜咁折墜淪落到做五毛網軍啊？抵你事無成又冇女，將來邊個盲咗同你一齊，肯定係行衰運行咗三世先做你條女

乜料呀

做狗咪認囉
依樣嗰樣同er er sir一鳩樣

你幾時中武肺死？

識呢啲野等於做狗？ 咁鐘意玩槍 就等於會殺人？

YES... put that onto Twitter.....

比起支那被公安扭斷脛算小兒科

五毛黑警學人講仁義？ 中肺炎死全家啦

香港人睇完喺咪真係仲唔全民勇武啊？

同埋見到側邊兩個人行過都唔出句聲好心酸

屌原來你垃圾黎 咩甜點師傅又要重考車仲有腦殘 喂 有無諗住死撚左佢唔好獻世

唔明你點解咁講？你一定係恐怖分子

仆街香港警狗

血債仲打算票償？

我唔敢睇片
睇字已經好sad
死黑警！！！！
日日都要咒死佢地冇人性既仆街狗

呢啲係恐怖分子我就唔驚
係驚果啲打完人射完人強姦完人殺完人
唔洗坐監仲可以加人工

五毛blocked

屌你老母 你成家中肺炎
仲要長命百歲 百病纏身 絕子絕孫 冇仔送終

屌你老母臭閪死全家啦

扭斷埋個頭 唔該

首先香港冇打靶好耐，如果你係啱啱落黎唔該了解一下香港歷史同制度，提升一下自己見識
其次，暴？點暴啊睇過？係拎槍指人？係屈斷警察手？一，二百萬人遊行講俾你知香港而家唔滿意國家機器，你又有冇見到？咁你又有冇出黎遊行撐呢個政府？冇呀傻鳩

起連登圍爐無用 各大平台share 出去打文宣

Noted

Dllmmmm..

仲有呢隻
三萬香港警察死全家

點抽呢24隻出嚟

係啊五毛，翻去含撚啦

屌你老母 黑警一定要死

濫用私刑
所以幾時都要記者街坊在場監察

犯法可以用私刑？

好撚多五毛狗，同黑警一樣死全家，小心睇路

你老母共產黨就真係恐怖分子啦
近代玩分裂國家始祖
又block一隻

屌你老尾 充斥住五毛 仲要有咁多正皮

收皮啦外國人夠話胡椒槍唔可以寫頭
香港警曱有理過?
收皮啦

三十個正皮 證明連登有好多五毛同狗

手足一定要平安冇事

死黑警

你老母就恐怖份子生撚左你出黎

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

支那賤畜死全家

Posh

你就死翻去Save HK啦，留喺連登獻世

屌你老母

DLLM

now you are paid, and you are blocked.

收皮啦

死全家啦藍屍狗

嬲X100

block

走獸何有仁義？

引用：#1
天叔叔上腦(真身)
• 2019-7-19
今年23歲,DSE畢業之後
無讀書去左做飲食,
做左2年茶記之後去左做茶樓點心師傅做到依加
日日返返15個鐘,中間落場又無人工
月入得15000,雖然包食有時仲可以帶D點心返屋企,但有時陪D師傅叫雞賭下錢比埋家用個個月清
我女朋友又無,日日又做唔到運動,未入行之前150磅,依加228磅
得個大肚腩,我覺得咁做法我連40歲都捱唔到,人生係咪玩完

我係你咁垃圾就死撚左去啦
得果dse畢業，仲要咁撚肥

係睇到厭
死黑警
循例都要講句嘅

連登仔又嬲嬲有乜用，自己又唔出去救返個手足，剩係識上網打字

被popo捉到， 反抗有2個結果

1. 反抗成功， 逃走到
2. 反抗不成功， 受傷等20個鐘先睇到醫生

2出現機會遠遠大過1， 所以真係要諗諗反抗是否化算

真係要block甩P仲咁戇鳩

準備單機啦你五毛狗,有冇覺得自己要咁賺錢好悲哀?唔駛應我㗎喇,留埋呢個言就block鳩你

收檔啦呀Sir屌你老母

原本想屌你
但係起你底見到你咁可憐心涼曬

希望有日光明正大咁見到黑警隻手比人活生生扭斷

唉 好心痛

咁多五毛出黎維穩呀

黑警先係恐怖份子，幾個大人虐打一個手無寸鐵小孩，又block 一個五毛

Block

唔係五毛，係真藍

你老母比狗屌緊呀

恐怖分子

又block多隻垃圾

咩撚野天叔叔呀？過主啦

pish

你老母出黎接客已經好辛苦
你連唯一搵錢既account都無埋

你老母閪痕？

好撚仆街呀屌你老母

黑狗死全族，全家肺炎死

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

唔敢睇

幾時黑警肺炎落地獄

以後見到黑警落單一撚定要斷手斷腳

佢地成日都欺負單落的人，而且用盡武力對付
呢班popo 仆街，遲早俾天收

好嬲啊
你地咪淨係識打個幾隻字 on9

up

啲叫聲好心up

又一隻垃圾3毛

得個講字有閪用咩，出黎啦

黑警都係2個口，狗到無人有

應該係真藍絲

屌你老味

推上TWITTER!!!

你老母比警察狗屌到出曬汁
你老母做藍天使 比狗中出幾轉

支那

打靶係要！不過要打靶嘅係習近平囉！

你死全家

推到全香港見到

仁至義盡呀
中文都唔識點做五毛呀

仆街 我屌你老母啦

祝你早日感染沙士

連你幾個po都有黑警出沒加人工就係俾佢地喺狗屋上連登

你肺炎死全家啦

祝早日死全家

唔打靶左自己先？

9個月果然成班5毛都甩埋P

都未平息到

你條五毛家人上司同事全部感染武漢肺炎

Men see only the present
God sees always the future
報應很快到來
萬倍加諸於作惡者及其家人身上

死返香討/微信朋友圈圍爐啦DLLM

推撚死班黑警啦

hi 狗仔 乖 回家食屎啦

完美展現咩叫兄弟各自爬山 啲路人係隔離行過當無事

有56個正評 係咪代表有至少56個5毛係到

三萬 thx

扭斷手有幾 BARBIE

渣小巴撞鳩人群都係咁啦 !

三萬thx

你邊位啊？死撚開啦

你老母俾人輪到出公海啦

契弟走得摩

殺黑儆百

痴撚線 連登幾時變到咁 5毛毫無忌諱咁走出黎

肺炎上腦未

好撚多5毛

report左佢唔做都冇計

推，願細路平安

祝你全家中武漢肺炎

無腦既唔怪得要重考車啦7頭！

推爆佢，其他膠post讓路

721 831 101 1111

上班台班垃圾話關我撚事咩
消費返黃店就ok

捉你死全家，無一倖免

Twitter

五毛中支那肺炎死全家

Go fuck yourself and rot in hell

依家勇武抗返 D 小朋友。

你全家應該去剝皮

要打靶都打咗你呢啲仆街支那狗先啦。

依家勇武剩返 D 小朋友。

( Show Blocked User - 天叔叔上腦(真身) )
( Show Blocked User - 天叔叔上腦(真身) )
( Show Blocked User - 天叔叔上腦(真身) )

呢啲藍屍除咗block鳩佢，有冇其他方法懲罰？

神獸

推爆佢，成個lihkg 都係膠post

收皮啦，死返去武漢啦，你老母比武漢狗輪緊呀

唔係第一次

咁撚多五毛
你都算係最撚垃圾同on9

死返支共啦垃圾狗

呢個應該係勇武手足

車公快撚d顯靈啦黑警死全家

哦

好嬲好嬲 一陣問阿媽攞零用錢去玩先

係鍵盤？

On9仔總有一個係左近

曬氣啦同啲小朋友講事實無人會理你

黑警含家死

仆街死全家

721 831

黑警死全家都唔夠

腦殘就咪上連登
冇人會諗同你講嘅歪理
死返去hk01, 藍絲page圍爐喇

你爬富士山 我爬鑽石山

你屋企出面排緊長龍
排住隊去屌你老母

so?

屌你老母，死撚返上大陸啦
大陸就撚安全自由架啦
係連登把撚咩

咁撚勇猛去戰地同人打啦
淨係識打細路 除裝咪又係廢狗一隻屌你老母

乜撚野叫警察？
full gear就扮9晒野 平時係街抄牌就係到閃閃縮縮
死黑狗呀蛇你咁撚把砲 自己一個敢唔敢行呀
垃撚圾

你老母死撚左喇，攔去拜佢啦弱智

我代佢同大家講聲對唔住
佢係我堂表弟黎，唔係好親個隻
佢有智障入特殊學校個啲唔講啦
佢老豆生花柳上強國叫雞生著佢，死埋就無謂再提
希望大家高枱貴手
原諒佢無老豆老母，天剎孤星孤獨終老

咁辛苦買個ac返黎就好好地做啦

屌你老母5毛狗，block！

屌你地班5毛狗 仲話要分化連登
靠你地死得啦

唔怪得知折墮到23歲就要做飲食業又無女
果然做得藍屍都係智力有問題社交又有障礙

正
Push

警狗係社會本身嘅垃圾，好彩係有垃圾政府養。。係私人市場係無人想請。。正一垃圾

我欣賞佩服手足嘅勇氣，但又時候真係覺得人哋有槍有炮，咁唔對等嘅關係真係唔好硬碰硬。佢哋呢班狗人藍腦殘，我哋用我哋智慧，打出其他支線，好過。咁樣俾佢「遭質」好陰功

QR Code都唔撚識掃，你老母唔塞番你入個閪度已經仁至義盡啦

仲咁好心機覆d傻鳩
直block兼無視啦

仆街！

其實咁樣拗好難斷手, 冇位借力
拉 !

Tui

邊到睇得出扭斷手腳

我屌你老母 全家不得好死啊

收皮啦，人做人你做人，做得你咁扑街

你老母塊爛閪上撚咗你腦？btw祝你全家中肺炎

我屌你老母臭閪死全家啦

肥西藍屍狗
做人做到你咁撚廢仲好意思話人

用twitter將文宣向國際推出

------------------------------------------------------
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

屌你老母呀

屌你老母死黑警

已經唔係第一次 屌佢老母

堅係嬲嬲😡

屠殺晒所有異見者之後，就會變香港城管

Pushhh

全家中肺炎加併發症而死

好撚火！

等天收！

CLS

dnlm 無腦藍絲死撚開啦 因住收尾個幾年啊咁撚賤

收皮啦 屌你老母藍屍狗
祝你含家產中肺炎死
你條廢柴俾共狗批鬥死

你班藍屍廢柴上網吠就掂
少數派現實生活咪又係笠晒水
叫埋你班垃圾朋友出黎投民建聯呀笨7
唔洗好似區議會咁輸得咁難睇
正廢柴

唔係話你吹水只不過想問你呢個結論係點樣得來。係咪之後仲有下文有人出嚟話佢隻手係斷咗? 如果係應該有律師同埋驗傷

又想來個831 2.0?

幾時先制裁到佢地

就咁睇連登已經成80幾個死五毛廢材藍絲
可想而知平時d人帶風向係幾犀利

唔多少少事就浪費咗account,食屎狗

快撚啲死啦屌你老母

起一起底 啲post藍撚到
你比老母虐待大架？咁心理變態既

屌你老母呀 死撚開啦

呢啲畫面返黎了
我地有機會嬴了

死全家啦你
屌你老母

推 保持憤怒
依家係咁比啲五毛網軍推走晒啲post

Attention seeking + 警甴
Why not both

個天己經將黑警屋企人打靶 肺炎死果個就係
而你d 大佬係入面格離果班準備中灑 廢物警狗 垃圾

死中囯人 155400

一再證明藍屍同埋中囯人皆應撒

一定要撒死中囯人

#155400 正係例子

死全家啦垃圾

你條仆街用高射炮處決都唔夠

仆街黑警

嬲完之後呢

香港人
發嬲

見到呢個留言都有88個like就知連登都有唔少隱性藍絲

黑警五毛全家中肺炎終生醫唔好，死又死唔去，纖維化西肺折磨到老,行路都無力，一生用呼吸機

好嬲啊好嬲啊

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。

本身想招呼你，畢竟之前先KO左個連登藍屍
不過見成百個留言招呼你
我都係休息下先

嬲完無意思，操好身體，學武吧

咁撚多五毛 每個post起碼兩隻
咁快開行turbo

要求上連登要打黑警死全家先睇到內文
趕走冷血藍絲

我屌你老母啊 死番上大陸啦冚家剷

唔好block， 見佢post一次廢話就鬧一次

好撚嬲，完。

你都on9, 如果可以甘樣做，就唔需要法例，不如人人都可以去”執法” 私了解決，駛乜岀糧比d黑警做。

呢個時勢仲用 CMHK 畀錢支企賺

大家幫手上 facebook twitter 推啦

支持一言堂功能
係咪五毛、分化既標準由你定
擺我入去啦仆街

屌你老母？

咩 咁連登仔係得把聲

一陣捉埋你去打靶

祝你死全家

杜高狗之：活捉野豬

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天叔叔上腦(真身)(會員#155400)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

五隻土狗圍攻一隻野豬

你條廢柴咁大個人好心孝順啲，咁柒大個人仲要個老母做雞50任q益黑警嚟飼養你條廢柴

崇日撚之：野豬叫教學

仆街賤畜冚家鏟，死無全屍

5毛仆街，腦癱，腦殘

5毛仆街，腦癱，腦殘，死無全屍

有94個藍絲正評

留名

死link
求backup

推！

屌9你啲傻閪都廢撚事 藍屍死返去支那微博啦

165 個回覆
再加2600負皮

打靶仔

今日特工可以係日間丟人落街，他日佢地都會殺晒d網評員滅口

push, 屌你老母死黑警

藍絲狗就唔好係度呔啦,你老母你老婆都比狗屌緊,真係好慘

跟本就行緊私刑
大部份賤狗捉到小朋友就扭斷手腳
扭甩手較或扭傷肌肉及神經線
不是扭斷手骨

其實真係好賤
比斷骨難診証及醫治

阿sir
我地良好市民黎架
咪玩啦

唔好諗住裝人中招亂答野

屌你老母 香港冇死刑架 想殺人？你瞓撚醒未呀
祝你武肺死

一向都話藍絲全部都應該仆街死，作為黑警共犯，罪名同黑警一樣

請問有無手足宜家既情況？？？

千祈唔好係某啲人嘅地頭講相反論調嘅說話人地一言堂架傻豬 走番去香討啦

黑警快撚啲去死

屌你老母
班狗有冇按照警察通例執法啊

黑警一定會有報應

Blocked

吊你老母

2.29警犬濫捕非禮虐待黑警打呀婆射阿伯罪証既正經post就唔好拉啦